決定今日起唔食豬肉

平時我地食開果啲豬都成日有人話大陸走私豬扮香港豬賣
而家廣東都咁嚴重 遲早實傳到黎香港
話無問題照食豬肉果啲麻煩食埋我果份

隻病毒重未可以感染人類,煮熟之後更加唔洗驚喎CHING

其實爆呢壇嘢之前
香港人已經食咗大陸病死冰豬唔知幾多年啦

煮熟講緊90度煮一個鐘先殺得死d毒

CP Sadia

[url]
[/url]
非洲豬瘟Q&A

利申: 戒豬

遲下一定會有大量加工豬肉減價
香腸 火腿 午餐肉